幫手推下呀 如果唔係手足比人愈拉愈多呀

今晚慶祝到12點 見d鋪關曬就好走或者轉場啦 d鋪都關曬 無人做到生意 係我地目標呀 主線做完 先可以做支線

我地次次12點都轉唔到場係因為 我地無大台嫁 全部都係自發走或留 好似尋日mk咁 下下搞到變陣地戰 12點之後陣地效益唔大

但我就想講句 12點目標達成 不如轉個地方 轉d有人流嘅地方呀

我知兄山爬山 各有各做 所以呢個係建議呀

push

ｐｕｓｈ

SHOP商場戰略檢討與重點 幫手share

1) 落閘就目標已達成, 可以轉場
商場落閘基本上都係因為D狗入撚哂黎, 咁達成目標 無需要再屌狗同戀戰

2) 街坊被捕個時麻煩街坊咪撚係度嘈
琴日已經有幾次係因為街坊太嘈, 個街坊大聲叫都無人聽到佢講乜, 咁樣同害9自己友無分別。一陣無名無姓無資料, 係咪想人地被消失??

3) 回馬槍，D狗走個時唔撚好再上前
尤其是商場入面，例如琴日ＹＯＨＯ已經比人回馬槍左起碼3-4次。每次都捉撚左2-3個。屌狗還屌狗, 你地係後面屌就爽, 企前面既街坊就中伏。唔好再做豬隊友

4) 12點好撤，再留係度攬炒指數低
咁夜對政權既傷害係邊度? 個撚個都返鳩哂屋企訓教, 車又少。同玩平原戰 自殺有咩分別? 大家要記住個目標係乜野。街上又無其他路人幫你地cover, 過左12點又無車走。好似琴日MK咁, D人又話走唔撚到比狗包圍住。咁唔該你地今日咪撚再要呀寶出動

推 見街越黎越少人 就要散

借個位嚟推廣連儂廁

一齊將洗手間變成實體連登

be water 講咗咁耐 要真正做到

我覺得唔洗12點啦
普通商場過咗9點其實都唔會有太多人繼續買嘢

落晒閘就走啦

請緊記be water

推

10點至11點已經要走，要預時間反跟蹤

啱呀 其實真係無話邊個時候走 但係你見周圍d鋪關得7788其實已經轉得場

尋晚咁樣效益唔大 今日轉翻高效率d

有用post推

達到目標就走！

我地轉唔到場係因為大家共識唔夠 所以要推翻 目的達成就轉場呢個concept 如果唔係一留 又變陣地

合理 BE WATER

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

Push

Tui

搞4-8都夠皮

其實最安全最有效嘅方法就係有港豬同遊客嘅地方

Be water

Ok

推 目的達成就走啦

有道理

721

呢個真

和你shop既根本目標係商場攬炒，唔係要同popo決戰

目標為本，唔好同佢地打陣地

十點後都可以走啦其實 條街都收晒皮

要有清晰目標

12點先走太遲 商場關門前好靜靜雞散水

同意

目標唔係同班狗硬碰

全正皮

尋日轉去lkf
成百個比人拉左
未必轉場 可以直接閃啦

幫推

------

香港獨立 唯一出路

Stay safe

tui

12點後屋企張床要人

好基本常識啫 人哋收左檔仲唔走博拉咩

我一見到陣地即走

仲十二點??
落閘就走啦

目標達成就轉場
12點前就散 減低被捕風險

Pish

一落閘就走得啦 仲on99陣地咩

如果可以搞到佢4點收皮 我地仲可以抖下先玩下輪添

行下d藍店門口又得

推呀，好多便衣狗

Be water my friends

係要咁
比人包另計

換衫轉場酒吧

屌狗一時爽
勇武少一人

無用，次次都戀戰

總之越多人掩護越好 一切小心

收舖就得
Be water

記住成個12月目的乜，唔好因一時疏忽就俾狗咬 唔撚抵

推 be water

be water

沒人幫手足...真心寒

岩

Pushh

推，做唔到生意就完成咗任務，而呢個係長線任務，拉咗就冇得做

popo strategy

1.啲便衣是但捉一件 然後附近啲人就會圍便衣救人 之後就可以名正言順話人襲警所以防暴入商場

2. 忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

認清目標
確保退路

1. 冇新客
2. 原本D客見到綠曱甴就會想走
成功攬炒

Up

商場拉閘就好走，屋企愛你

繼續push 好老實講句
令到商場關曬係首要目標
就算關唔曬 有一班green甴曱都可以減低消費意欲

轉場整下連牆

其實十一點都夠

仲要時間甩跟縱

+1

10點後就已經要散

旺角，尖沙咀

10點前 有大量街坊
前線 可以輕易換裝變平民

不被捕 攬炒經濟係目標

朗豪坊斜對面Tear gas 魚蛋

記者非法集結

沙田3男1女
旺角3男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途)
被捕

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

推！

原來如此

目標達成就好走～安全重要

唔洗12點 好似6點幾放tg 其實可以撤

完成目標 小心回馬槍

push 讚成

Pish！

醒目少少
Be ALERT and WATER

去現場講先有用

沙田: 14男2女 (連城+新城市)
旺角: 5男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
被捕

綠警曱入左商場就可以走

popo strategy

1.其實冇部署，忠誠勇毅嘅佢哋係唔怕經濟攬炒
怕經濟攬炒嘅只係施生陳生嗰啲收成期買晒鋪嘅人
呢個係上面嘅指令
佢地只會不斷咁樣irritate你
每隔一段時間就會irritate你
目的係想你哋開花，捉晒有膽量行動嘅人
剩返嗰啲今時今日都冇膽行出嚟嘅，將來23條呀國歌戲出咗之後更加唔會夠膽出聲，所以嗰啲人響上面來講係廢嘅，上面覺得只要捉實夠膽行出黎嘅就代表成功

2. 有人受傷究竟可唔可以喚醒啲人or 輸出革命？遙遠有集中營嘅地方有人自焚有人俾人強姦有人俾人殺，兼且佢哋好齊心，佢哋而家成功咗未？

3. 其實我寫呢句出嚟係想同大家講,和你shop你只要夠多人,去啲鋪頭睇下野,靜靜地已經可以達致你當初想經濟攬炒嘅目的唔需要咁樣正面的diu狗,太揚啦，POPO 嘅接到order 嘅我point 1 已經講咗
琴日嗰兩個跌落樓嘅大命，戰場上希望大家有個安全聖誕

沙田: 16男2女 (連城+新城市)
旺角: 5男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
被捕

NTP宣布關閉，目標已達，勿待過長時間，慎防稍後手足鬆懈後的回馬槍。

次次都講閂鋪就達成目的
唔轉場真係唔知為乜

沙田: 16男2女 (連城+新城市)
旺角: 5男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
尖沙咀: 1男
被捕

推返上去

沙田: 16男2女 (連城+新城市)
旺角: 5男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人
尖沙咀: 1男
將軍澳: 1男
被捕

沙田: 16男2女 (連城+新城市)
旺角: 5男 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 1人 (新都會)
尖沙咀: 1男 (海港城)
將軍澳: 1男 (尚十)

暫時總共: 27人被捕

目的達成可以返屋企回氣
同埋檢討

推，陣地戰危險

商店關左門，無街行就好走啦，留係度無用，
.第日再行街啦

同意
唔好留喺同一個地方死守
be water呀手足

洗咩12點
目標達成就走得
明天請早

PUSH

商場close就走啦
唔洗下下去到十二點

幫手推

pishhhhhhhhhhh

開新post推

達到目的就閃啦

里個最重要

p

推完

尋日個度係on9 成班人係行過去無啦啦比人拉

都岩！

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 16男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 2男 (海港城)
將軍澳: 1男 (尚十)

暫時總共: 45人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 16男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)

暫時總共: 46人被捕

同意
所以我會be water

Ps 行商場

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)

暫時總共: 46人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 2男 (德福)
暫時總共: 49人被捕

手足記住經濟攬炒目的係咩
只要做到落閘關鋪就已經搞掂

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 4男16 (德福)
暫時總共: 52人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 4男3女 (德福)
暫時總共: 54人被捕

今日晏晝經過旺角，好似好好生意，我寧願早d開波，大家早d收工。

12點之後陣地效益唔大

同意

要裝修，朝早好開工早啲放工

唔裝修, 有人叫口號都會入
最理想當然夠人就可以迫死個場,
唔夠人就叫光復/5大口號,
同打死曱甴有關口號, 上到庭可能有啲風險

小心回馬槍
勿向主動便衣曱甴丟野, 除非你有絕對優勢, 同埋手足冇故被搞
勇武手足勿一早出場參加和理非活動

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 6男3女 (德福)
暫時總共: 56人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 6男3女+13人 (德福)
暫時總共: 69人被捕

宵禁已經開始

puah

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男9女 (德福)
太子: 1男
暫時總共: 70人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 17男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男9女+2 (德福)
太子: 4男
暫時總共: 75人被捕

九龍灣真係

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 18男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 15男9女+2 (德福)
太子: 5男
觀塘: 1男+4人 (APM)
暫時總共: 82人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 23男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男9女+2 (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男+4人 (APM)
暫時總共: 83人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 26男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男9女+2 (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男+4人 (APM)
暫時總共: 86人被捕

pish

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 26男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男9女+2 (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
暫時總共: 87人被捕

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 26男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2 (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
暫時總共: 85人被捕

真心係

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 26男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 89人被捕

推到喺出面嘅手足見到

黑警用盡資源做便衣拉人 比例高到痴線。。。
出面仲話可以長做 好成功

手足小心

去

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生(41歲) - 22/12/2019(失蹤人士,藍田配水庫被用絲巾吊頸自殺)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
的士KL8929於旺角撞人後逃逸 - 24/12/2019

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 28男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 92人被捕

Pish!

一日包抄一百去被消失。Yes. We have to have a plan before we move.

沙田: 15男3女 (連城+新城市)
旺角: 30男1女 (被屈襲警, 藏有工具作非法用途, 1紫衫,1送院)
上水: 1男 (張毛記, 上白車)
葵芳: 6人 (新都會)
尖沙咀: 3男 (海港城, 1中年男)
將軍澳: 1男 (尚十)
九龍灣: 13男7女+2+3(唔肯定) (德福)
太子: 5男
觀塘: 2男1女+4人 (APM)
屯門: 1少年(懷疑被屈偷野)
暫時總共: 94人被捕